羅志祥鬆口「20大胸妹泳池多人運動」真相！ 崩潰：不知怎面對人

圖文／鏡週刊

近期，有一則消息指，某電視台計畫在週末晚間黃金時段，推出新外景綜藝，製作公司打算以每集10萬元酬勞邀羅志祥主持，但被拒絕，意即以往一集酬勞上看1,500萬元的小豬，目前身價大跌，縮水了150倍，小豬說：「根本沒有這件事，網友又來罵我。」

風波過後，為了不給大家帶來更多負擔，小豬第一時間和經紀公司商討，停掉所有工作，不希望讓合作夥伴困擾，對網友謾罵聲與微博熱搜風暴，這一切都超乎了小豬以往的想像空間；就連到宜蘭參加好兄弟的生日派對，也成了他愛好「多人運動」的證明，且隨之發酵成負面風暴。

小豬解釋，他只是單純去參加認識20幾年兄弟的生日聚會，沒想到後續的發展越來越誇張，讓大眾對他產生誤會，他說：「那一段時間，我不知道該如何面對人，很難過。」本刊要小豬別介意網友，他說：「我不怕，因為我一路被罵大。」小豬開朗指，雖然網友不停罵，但街上遇到的路人都很友善，紛紛為他打氣加油，讓他感到暖心。

大胸妹呢？

想點呀
我入到來

參加個fd嘅party，順便一齊玩多人運動？

我入到嚟.txt

1500/4 三百幾萬港紙一集。。。

片酬個度我有無睇錯?
而家係10萬
即係2萬5一集?
咁一個節目當10集算....
都幾.....
以前仲要1千500萬......

有咩可能 1500萬一集
拍劇都未必有
大陸可能有既

個朵臭晒

都賺到笑

來忘掉過去來淫亂派對

不要分得那麼細， 去支那做支那人囉

已經係

新圖
btw 見到有綱線吊條友出去

羅志祥點會無

嗰班後製肯定冇打好自己份工......

你要搞清楚佢當初紅到咩地步先

套戲本身係講藍屍輝打完條友之後
用魚竿係屋出面釣住條友
再扯佢落街
所以果條鋼線就合理左

係台灣既點會有
你唔知價姐
大陸就有可能

台灣市場根本比唔到呢個價
大陸就有可能

佢拍綜藝點會冇差唔多全中國最紅

20個大胸妹呢，死基佬

$千五萬台幣 .....成HK$4球.......1集, 拍咩呀大佬

咪係
有無講錯呀
yen呀?

4球應該吹大左
但記得早幾年拍極限挑戰12集係3600萬人仔

天王級呢個價好平常

佢除咗娛百幾多年冇係台灣拍過野

1千500萬台幣

我入嚟係想睇20大胸妹，唔係19羅桂祥

其實係亞洲保守on9
大撚把外國明星球星都係咁

咁咪係lo
何來用台灣既價10萬黎比較非台灣既 1500萬

之前未有限薪好似姣蛇都收150-200一集電視劇 佢收四球真係唔出奇

圖呢？屌你個大波波

我打一世既工都冇佢一集既酬勞

你有佢嘅顏值同才華你都可以

中國應該有呢個價，台灣就冇啦

所以你明人民幣有幾香

佢reject 就代表佢10萬都唔值?

佢睇唔起咋

乜撚野txt啊

看圖作文

所以不用分那麽細 呢d我講十次再比連登仔任屌有咩所謂

其實佢都係精力旺盛 多人運動 偷食 不過至少條女未係老婆
我中本身以為以台灣標準 新北巿的尺度 應該真係好易原諒 果然有電視台搵佢 反而佢拒絕

其實咩戲名？

好用唔用用條仆街

20大胸妹呢